被男友問是否處女始自稱曾被姦 女教師庭上嚎哭否認誣告

27歲男教師到卡拉OK房參與朋友聚會，結識了同齡幼稚園教師，及後疑乘女方飲醉酒帶回家中強姦。辯方庭上指出女事主X當晚自願與男教師性交，並主動叫他「唔好射係入面」，男教師遂射精在她的臉上。

辯方續指女事主是基督徒，案發前沒有性經驗，因與被告男教師鄧庚濤（27歲）發生「一夜情」而感後悔。及後她被新相識的男朋友問及是否處女，為了向男朋友交待，於是誣陷被告強姦。女事主嚎哭激動否認。

洋名Aries的被告鄧庚濤（27歲）否認於2014年9月27日在家中強姦X（27歲）。辯方指出，X案發當日根本沒有醉酒，性交過程中亦主動幫被告脫衣，雙方轉換了數次性交姿勢，包括「女上男下」﹑「狗仔式」及「側身插入」等。X向辯方律師表示「唔知你講緊咩」，稱只懂甚麼是「女上男下」，「其他我冇呢方面知識」。聆訊明續。

睇戲話用唔知你講乜黎回應律師
一定係身有屎

問題係呢d case就算係女方誣告都係判得好輕

有幾輕？

基督徒

女人

處就會唔明？好撚假喎

正臭閪
個閪鑲金咩
過左咁耐先告鳩人
死耶閪落地獄碎屍兼餵狗啦

佢當時係處同佢唔明係兩樣嘢
但佢無話過"因為佢係處所以唔明"喎

隔左兩年先報警要落地獄碎屍兼餵狗啦
咁隔左十幾二十年先走出黎話被Harvey Weinstein性侵犯既荷李活女星應該要死幾多次？

link?

為左個貞節牌坊可以掉轉告人老強，賤撚過勞資糾紛

呢D女人痴撚線，報假案唔應該輕判

哇你仲勁過法官，咁早就知佢誣告

咪住先, 連登仔又咁快判刑?

d女人點解可以咁撚賤? 撩人做完 爽完
過幾年為左長期飯票就告鳩人強姦
如果真係強姦 你第二日就去報警啦
耶閪真係好撚自私

ONS 嘅全部都係臭雞

勞資

強姦通常都會內射

禁錯負評添

香港女人真係大撚閪
明明自己飲醉酒腿張開比人屌
轉個頭屈人強姦
呢D死臭閪咒到佢祖宗十八代生愛滋做雞冇屎忽都唔夠

最好笑係

話個男既有強姦 就被屌係判官
但班撚樣就判定左個女仔係老屈

抵班毒撚無女要

入面寫100個鐘唔係80個鐘

裁判官直指不論被告有否改口承認報假案，此事遲早會被揭發，而此事亦令無犯案的事主被拘留多天。

男方似乎亦都唔係被拘留兩個月而係幾日

我又唔係法官，我點諗關你撚事咩
上庭話自己基督徒嘅人先最虛偽
點講我都覺得係為個貞節牌坊搞大件事

我理撚得佢死幾多次咩
係法治社會 你覺得俾人侵犯就應該搵機會即時報案
啞忍即係縱容 俾犯人繼續傷害其他人
唔報案 一係就係你自願 一係就鼓勵強姦

無錯，我覺得基督徒上庭作供之前要放本聖經宣誓簡直係虛偽到極點呀

連登女仔係原罪

唔係輕唔輕，不過你有d facts講錯左咪更正返
有咩問題？

要報警就事後即刻報啦
係咪要回味下比人強姦既感覺
再等幾個月去報警呀？

結局大反轉 佢男友嘅心情。。。

召喚會然小多士

ONS 完係屋企瘋狂捽豆豆

現男友立刻多幾種花式玩

辯方可以鳩噏㗎咩

臭雞

痴撚線兩年後先黎告已經夠ON9
被告仲要被判就開晒名當晒係犯咁
ON9法律

佢而家男朋友一定係連登仔

足球插水都要停兩場同紅牌一樣
唔明點解屈強姦可以唔洗坐

因為法庭唔係球場，法官唔係球證

果兩年係度做乜撚
擺到明老屈個男
唔係鳩up幾句就告得入強姦咁on9下話

告到人入罪人地就要坐幾年, 屈人地就判服務令.
屈人坐幾年監既代價細到咁...怪唔至得咁多女屈人.

開名同法庭門口比人影相都唔係香港獨有，話香港世界第一文明真係言重了
照你咁講莫非以後全部刑事案件都要隱去被告姓名，好似家事法庭咁用代號Re X，然後閉門審理？

無論係咪屈都好，個男既都已經身敗名裂

咁都係強姦

法庭俾班社會上班女人嘅信息就係就算誣告都唔駛坐監，風險非常低；但係報仇成功老屈個男嘅入去坐幾年，因而獲得嘅快感回報就好高

對啲仇恨心理強嘅女人向ex/ons/sp 報復老屈強姦係有利可圖

強姦係可公訴罪行所以有陪審團，判佢有無罪某程度上就唔係個法官控制到既
當然其他性罪行就未必有陪審團，至於有無偏見呢d野就好主觀既

嘩我屌你老母

隔咗咁耐先告都真係精彩

講乜都得

得人證點告?

我想知被告同佢而家現任有冇扑過
如果有的
1. 話起碼上庭當時佢應該明辯方講緊咩
2. 又係破戒基督徒

得環境證供都試過入到謀殺，得人證點會高唔到？

有陪審團唔係因為indictable offence
係因為單case係high court 審
District court 甚至好多裁判處既cases都係indictable offence 不過唔會有jury

我諗全世界都無咩地方係刑事案被告可以唔使開名
至於你話登相無王管，首先傳媒有新聞自由，除左法庭入面唔比影相個官無可能話唔比佢地登相，再講，你話可以公開審訊咁佢地都會見到個被告咩樣，要跟蹤佢影張相有幾難

呢個你啱
講錯咗因果關係自

現時制度就係咁/全世界都係咁做 =/= 合理
個被告仲要係教師，就算最後告唔入佢都未必保得住份工了

唔係好信一個處女第一次做，喺無飲醉嘅情況下會轉幾次姿勢仲要有女上同狗仔

咁呢個當然啦，但如果世界上大部分地方都維持咗呢種做法一段長時間，我諗背後一定有個rationale?

可唔可以告番佢誹謗

轉姿勢呢樣嘢好似只係辯方既講法
相關報導似乎無講過控方/事主有無承認呢樣野有發生過

都未證實佢誣告咁快就想吿返人誹謗難d喎

根本口同鼻拗
仲要隔咗兩年

女黎講24歲破處咪算遲囉

暫時我信條女多啲

橫掂口同鼻坳冇證據，辨方不如否認有性交

而家認有性交，處女第一次見面會唔會做主動

當然可以話佢非處，但俾埋原告機會嚎哭否認

你估陪審團信邊個，條仔兇多吉少，唔知佢會唔會選擇自辦

用埋女上仲會係強姦？
講唔通喎

玩左好多花式係辯方既講法
控方/事主似乎無正面回應過係咪真有其事

呢個係辨方嘅說法

守左個處27年
突然間主動俾條仔
條仔條件有冇咁好呀

心虛上庭要講大話其實好大壓力

呢單case得閒都想旁聴

所以辨方一定會話原告係淫娃
一夜情當食生菜

睇陪審團信邊個

應該好樣衰先咁遲破

有無試過強姦案純粹靠供詞可以入到罪
點樣可以毫無合理疑點
純粹鳩up 的話每一句嘢都成疑架啦

好多巴打都處咗廿幾年添，可能只係因為冇機會扑野

遲咁多先報警真係唔係太講得通

所以必須消滅記者呢個職業

控方今向陪審團指，被告與X事前並不認識，事後亦沒有再聯絡。X亦沒有被告的聯絡方法，直至X於2016年的情人節，突向女友人索取被告的聯絡方法，轉折下再確認被告身分。聆訊明續。

又唔會講唔通既
但戇鳩左少少囉
要當個港女心靈受創，逃避現實兩年所以無第一時間去報警

點知現任突然有日問起佢第一次同邊個搞
之後就

無論單Case 贏定輸
個男既都無前途 開哂名唔洗指意教書

仲要係情人節 擺明條新仔屌落去無血出嬲撚咗，條女條氣唔gur

唔覺

第一唔入罪學校冇權炒佢，
第二人好善忙

臭雞代表

質疑條女點解兩年後先報警

可以睇吓美劇 13 Reasons Why

入面條女仲on9,被人姦完仲自埋殺

究竟有幾多白痴唔撚睇內文
都講到明係辯方話性交期間換左好多花式，x 係否認，有閱讀障礙就摺埋咪撚出黎柒好冇

唔知你講咩

並唔係冇權炒，只係唔可以以呢單案為理由而炒
咁我都希望佢身邊嘅人都係咁理性
可惜啲同事，同埋特別係家長都唔係機械人

X指案發時她無拍拖，但於2015年中認識了讀社工的男友，並於同年底把遭被告強姦一事告之男友。X解釋因「覺得收埋係心太辛苦...經常自己匿埋喊」，當時覺得男友值得信任遂告訴他，男友則叫她找風雨蘭協助，X有找該機構並與其社工見面，並於2016年5月7日報警。

同新仔拍拖拍左成年先報警
咩玩法

另一方面點解一直會有人質疑可以睇下電影
儘管如此我沒做過

我只係想話呢啲口同鼻坳嘅情況之下
永遠都會有冤案嘅機會
但人嘅同情普遍只會畀女方

咁人係普遍同情弱者，就好似雞蛋與高牆

但同情還同情，我相信陪審團係理性，因為佢哋嘅決定係會影響一個人嘅一生，反而判無罪壓力會比較細

就算旁人把口話冇事
但心入面唔多唔少都會有偏見
會諗“好人好姐點會比人告”..etc
聲譽受損之外 仲要心理壓力
所以一定要重判d報假案既臭閪

連登仔：KYI 老婆一定係露出對淫腳先畀人非禮

呢單野僅有既證據就係事主話自己send過msg畀個fd話自己畀人姦咗

呢個msg唔知可唔可以成為有效證據

兩個星期都話
兩年

警人先生！佢而家話告wor

都話無囉！無呀！

我都覺得要加重誣告既刑罰

冇證冇據 又想鋤入條仔
不如條仔判社會服務令80個鐘算喇
打個和啦 super

飲醉咗斷晒片，醒返後條女先知搞咗，唔係真係自願，ok
但呢啲係酒後亂性一夜情，唔係強姦

我係一個極其討厭AV和看AV的人...

講左咁耐, 不如你講下輕唔輕?

即搞完即報警我都覺得可疑， 何況係幾年前

外國家下都一擔擔, 家下要講明有 consent.
咁條女醉唔醉你唔一定知, 有 D 好醉你就話睇得到.
唔醉有酒氣話好事後話自己醉你又點?

法律係男方性事上既不公無人理, 相反對女性不公就全面改革.

家下科技越黎越發達, 越多揭露呢 D 誣告. 但係救到既 Case 係幾多 %?

呢個問題其實好實在社會一定要有共識, 特別係家下女人有性自主同性愛機會.
家下呢 D 法律係好多年留落黎, 當年就 Rational 加下就比人 take advantage.

最慘家下香港男人重係未訓醒, 女人知道點玩個 Game 但係男人重戇鳩鳩比男人老狗, Gentlemen 呢 D 封建思想催眠

其實真係有研可能屈住成兩年先報警

當然亦唔排除係事後後悔

上面話善忙真係講得口響.

問下社福界同教育界啦, 就算比人告告唔入或者無落 Charge 你都玩完唔洗再立足呀. 有個傻仔毒到閪咁比女人蝦最後隔離左佢等完約踢呀.

全世界都知道呢樣野, 就係因為女性選票同政治正確無人咁郁

Woman jailed for 10 years for making series of false rape claims

香港? 社服.

誣告唔只對受害人不公, 重有浪費社會資源.

女人就係識得喊, 係呀喊就代表你受苦你就岩
我無話呢單 Case 係誣告, 不過就比 Caution 大家

邊條例

顏射都記得咁清楚，醉極有限啦
自己happy完，過左幾年比條條知到唔係處就告鳩人

屌，唔理係咪老強
條仔都要剪JJ

打條撚咩，我係陪審團一定當條女bullshit，痴鳩線，俾人強完過左成年先報驚？

咪係囉 所有男人都要化學閹割 咪可以避下嫌囉

其實大家拍條片表現親暱 甚至直接講明同意sex就最好
怕尷尬嘅 就咁簽個字加保密協議

因為如果太易告得入 男人就慘 隨時比人報仇玩嘢
如果太難告得入 依家一街咸濕南亞人 遲早變翻版印度
所以都係雙方留個證明比較好

如果唔想搞咁多嘢
曲折啲嘅做法 咪影下親暱相 講緊錫錫攬攬呢種
或者事前事後都text send 講淫嘢
問頭先爽唔爽 條女答正呀 咁佢就屈唔到你強姦
堅持趙完即刻鬆 做懶人 咁就自己承受風險

100歲唔死都有新聞睇

所以夜場帶女開房一定要拍片，有咩事寧可衰條不誠實使用電腦都好過衰老強

拍打茄輪 問佢想唔想要 就已經夠曬料
上次大堂kiss都係咁甩身

勞資糾紛

公屋妹以為揾到私樓仔埋單
點知後生時自己貪玩冇左個處比私樓仔嫌棄
跟住告鳩人
最後告唔告得入都好，私樓仔有腦都唔會要呢個麻煩西

今次難得毒果d左膠都幫條仔
d女權撚俾人圍屌緊

香港強姦好多都告唔入
原因係個女仔根本冇勇氣上庭作證
辯方除左盤問事實 好多問題都係為左令個女仔難堪
問到極致仔細 咩體位 被人插入個陣講咩等等
然後反覆咁問 直到個女仔崩潰

D 女唔係傻唔會比你拍 ..
同埋家下係搞到情愛關係大亂, 因為搞野係 sweet sweet 你就黎要簽紙?
一腳踢你落床啦
叫佢親口講, 佢話 under deress

其實好多佐證都可以顯示你願唔願意, 例如你有無反抗痕跡, 有無即刻報警.
因為唔願意係果一刻你已經知到, 唔可能比你拖再諗.
你諗得就代表你心中係有其他思想考量.

呢 d 咁簡單但係有無人再敢講? 立法果班為選票唔敢.

係啦幾唔公平呀!
個個律師都係衰人黎, 我講左有咪有囉又係我傷口灑鹽!
你唔通信個強姦犯

所以好多女仔選擇唔上庭告
畀班賤人逃離法網
唔係個個有勇氣上庭

我又無話唔公平
只係講過現況出黎

不如你睇曬我全段野 影kiss相 或 事後text淫野
除非佢當下已經預謀屈你 否則唔難做到

條女似係俾人姦完唔敢出聲 朋友都唔敢講
兩年後 條仔問起 先夠膽講出嚟
條仔支持佢報警

唔理件事真相係點
案件己經影響左被告
出晒名 作為教師已經花晒

其實再淫底都好少ons破處嘅
何況佢出身 同 事件背景都唔似準備好去ons
事後又冇搵過條仔翻啅
柒在佢隔兩年

好多事後揾到證明條女好撚enjoy自願tim
講緊坐十幾碌呀，d女無成本亂9 咁告

冇成本，又可以玩嘢，點解唔做? why not ?

我都覺得d女屈鳩人好仆街
但呢單辯方個講法真係唔可信
破處會做埋女上？唔撚信

我又唔會話係完全冇成本嘅
但個問題係對事外人嚟講未知誰是誰非前根本唔可以assume 個女仔真係受到侵犯
咁呢時候

庭上嘅一時難堪 vs 被告身敗名裂 + 坐超過十年(如果定罪)
好明顯個天秤都係傾咗向女方

如果佢話對方唔係處 得唔得

勞你老味

得
咁就睇下陪審團信邊個
如果個女仔喊到七情上面就好難唔信

顏射

無證無據
隔成兩年 鳩噏加喊就入到既話 死得啦

如果證實係老屈，咁個女既就會俾人開名

引入測謊機啦

男朋友旁聽
會唔會屎眼都人玩埋

基督徒>婚前性行為>強姦>新男友>婚前性行為

基督徒

佢係未試過攪野，個種勇氣比一般的要大好多

律師真係av迷嚟

呢句又幾認同你
不過會繼續反ekids

根據辯方案情，辯方指當時二人曾在的士上接吻及互相隔着衣服撫摸對方，但事主對此表示無印象，而就曾經主動以不同姿勢配合性交，事主則否認及稱無相關知識，又指性交期間多次表示「唔好」及有提到「好痛」，但被告未有理會。

事主稱與男友傾談時提到性侵一事，被問到是否為求心安及向男友有所交代，才表示於不情願下發生性行為，事主即否認，她亦指事後沒有向家人透露事件，並表示「驚佢地擔心我，驚佢地好傷心」，而辯方問及為何未有向社工尋求協助，事主則回應「我唔知用咩途徑搵社工，我無諗過可以做咩野」。

辯方將當晚聚會的照片呈堂，其中一張相片為事主用左手搭着被告的右大腿，但事主則表示「我唔知啲相幾時影」。

基督徒
第一日識
搭人大腿影相

呢啲都唔代表乜，但我唔會信佢了

冇人懷疑佢個處

女人好撚古惑

要睇下有無記者報

連登都幾多女人
咁多個留言明明講既野岩
但都有好多負評
利申我就係覺得反對既係女人吹咩

比我係女教師個現任男友就飛柒左佢啦
同人玩完唔認數 仲要告人

女就X，男未定罪就要開名公平咩

男友問下姐

現任男友有旁聽
而家睇住啲新證據都唔知係咩滋味

屌你咁處女事主係俾人強姦喎

講撚到條仔冇錯咁 周街見女就上俾人告都抵撚死啦

應該好多人負評俾條女

原來真係屈人，屌你老母，而家啲女真係好撚仆街，咁撚賤嘅，自己食飽左享受完仲要屈人強姦，鬼唔望你第日真係俾人輪。

大合照搭下大脾就代表可以上 其實就牽強啲

乜撚都否認但又搵唔到實質證供反對，就算真係老強都有機會疑點利益歸於被告

控方真係好弱勢

對佢不利 - 表示無印象, 事主則表示「我唔知啲相幾時影」

女權之大嘆為觀止, 如果條仔話無同佢屌過個官又信唔信?

好心連登班女人就爭氣 D, 屌柒呢 D 敗類令女人公信力下降.
而唔係唔撚出聲當睇唔到, 你地最後只會落得同回教徒一樣下場

如果有棟樓既閉路電視片，又係可以睇到究竟條女係宿醉俾人夾上去定係拖住入去。
不過你隔咁耐先搞，條片無左都唔出奇了。

呢個故事無論判唔判得成都有教育意義，判得成既就男士請自求多福，同人分左手唔好del哂人地啲相紀錄，因為隨時拎得返出黎證明清白。
判唔成就叫啲女仔真係俾人強要快啲報警，隔咁耐無哂證據想幫你都無用，你就要成世活在陰影。

第一日識就搭人大脾的確唔代表啲乜嘅
但我諗佢男友錯估咗條女嘅純情程度

比搭大脾同比上的確係無直接關係
但男方個故事就合理左好多囉

好似唔知點同好碼頭解釋 而屈人

條女如唔否認有狗仔式
一定輸梗

唔係比搭大脾，係原告搭被告大脾呀

條女識諗既就唔會飲到醉貓咁啦 唔係話飲醉左預左比人搞，而係潔身自愛都唔撚識，兩年後先話比人姦，，仲要條仔知你係基督徒以後係處先講，信你就傻，正常女人被姦唔同屋企人講都會同d best friend 果堆八婆fd 講下，講都唔講就擺明扮野博條仔信自己係pure 啦

有案例，狗仔式係可以爭脫

基督徒呢三隻字最純情

食屎啦，根本條條女最叻唔係飲醉，係扮醉，放軟手腳等人屌我見唔少，真係醉到不醒人事嘅，身邊啲人都驚到打999啦，仲得閒抬你搵地方屌？

未判都可以開名既咩？

信我 耶撚係冇愛心又要面嘅人
無論條女最後告唔告得贏
不出三年個男人一定飛佢話性格不合
而且我肯定條仔已經有呢個打算
只係條仔要扮好人拎光環 陪埋條女告人先諗飛

最重視貞節嘅人 其實就係最鄙視受害者嘅人
你見印度同伊斯蘭國家咁重視貞節
有幾時係會保護女人？反而係嫌棄條女比人強姦
耶撚唔會做出面 但心底一定唾棄條女
就當強姦係事實 個男人覺得自己陪埋佢呢般上庭時光係大好人表現
完咗之後 耶撚就會叫你將愛心留翻同耶和華講
條女就會連教會都唔敢翻 冇面見其他教友

以前識一對拍拖十年嘅準新人 都係初信者 未正式信
女方比男方中出即飛 大咗肚
當時班耶撚好支持條女 先陪佢求條仔復合
復合失敗後就陪佢落仔 帶佢睇心理醫生
但之後條女重度抑鬱 成日打電話比教友哭訴
班教友就開始嫌佢煩 仲背後互相講唔好親近條女太多
因為條女太隨便同人上床 唔貞潔 唔係好人

你搵比我睇邊單刑事案無開名

辯方有相有盛, 個女就話唔記得

咁簡單講控方既證據只不過係女方既說話, 面女方就一忽記得一忽唔記得, 如果咁樣都告得入真係冇天理

挽下手條女話自己係處只是增加同情分
因為知道冇實證好難入, 而判定有無罪的是陪審員

明顯自願啦，扮晒無知咁
勞資糾紛

自己爽完就告鳩人，真係夠晒cheap

咁你又咁早就知個男嘅強姦

我無話個男既一定有強姦wor
只不過話而家未可以一口咬定係誣告

其實過左咁耐先告已經夠哂可疑, 除非佢有證據件事發生之後有一路睇心理醫生之類, 如果唔係點說服人有發生過D 咁GE 事, 佢有受重大創傷

真係好想之前果班撲哂出黎 話人地屈條女果班道德撚企出黎望下最新進展

就係你班道德撚 搞到香港人D同情心比人濫用哂 根本一開始就睇到唔合理 係你班友死都要嘈話 可能條女驚 可能條女乜乜物物咁

呢單野擺明係 臭雞亂比個西人地屌 比人中出即飛 到左純情基督徒男友滿心歡起諗住拆禮物果陣 發現原來2手野黎 就喊哂口咁話之前比人強姦

應該判被告無期
再判有閪嗰邊勝訴

因為有閪冇罪, 必須勝訴
輕判=錯判

錫下就默許比你攪，咩道理？？唔想比你就强姦人

仲有第一次見面就攪，咁都唔算強姦？極可能係隨機强姦心態

如果咁都冇事，對社會造成一個計時炸彈

唔好咁講啦
耶撚們會嬲

莫非我睇錯
上個post 好似係你話個男嘅姦完人xxxx
可能記錯名

諗起有個巴打又係咁
絲打以為巴打當佢女朋友就同佢搞
後尾先知唔係就起個巴打底，本身都覺得個巴打都有唔岩

再之後先發現起完人底又要再搵返個巴打
又約返巴打，自己分手同人鬧交又搵返巴打
個時講到自己幾慘幾慘搞到個個人都同情佢
最後原來個絲打收兵收到痴左，鍾意左人又得唔到人就起人底

女人真係幾痴線

又炒車

比埋link你搵

痴線邊有咁得閒
你肯定冇咁即係記錯第個sor

有冇back up

誤導警務人員罪成

可能係因為個 TB 得17歲

首先條女聲稱兩點
1. 2014年被姦
2. 被姦前係處
3. 無聯絡方法所以唔告

第三點已經唔成立， 因為佢兩年後就拎到聯絡方法， 證明只要佢想就會拎到聯絡方法

第二點就無從判斷， 但好多人就用無從判斷既事黎證明真係被姦或被告好仆街

第一點就已經無哂證據， 是否被姦， 不過香港法庭不嬲痴線， 執法不公不嬲係搞亂社會既重要因素， 支那就係成日有意執法不公令人民互相失信致不能團結反共， 好多單幫完人被告就係例子， 令大部份人害怕幫人， 繼而養成社會冷漠

辯方求情指現年17歲的姓周被告從未遭還柙...

姓氏

被告男教師鄧庚濤（27歲）

我記得以前會寫鄧X濤之類

佢地係死左都無人care
咁多年先告人，你有咩證據留低？
憑乜野入罪男方？

強姦案非體案應該好似的保險claims咁，超過3個月就唔受理

男就開哂名 女就唔駛

男既就算最後冇罪, 都會俾人話佢係 "俾人告強姦嗰個"
D人都會當佢係強姦化

我覺得半身就係半推半就
個老處無左之後， 男方一直無搵過佢
咪覺得自己蝕底左
男方最大責任係呃嘅個處女 蝦條
呢D 不嬲手尾長D

學689: 唔記得丶唔清楚
有西真好

又鳩屈！

請問你點理解到第三點呢？

其實咩叫呃蝦條
問心個句 係氣氛底下係人都會衝動
我相信大把男仔係有機會下都會想發生性行為
根本唔係呃唔呃既問題
衰d講 大把人拍拖拍到無感情咪又係日日搞

我係絲打都咁話 我正正係覺得男女平等 所以自願發生性行為冇話邊個呃邊個

點解講到強姦係一門學問咁

女仔係唔願意既時候就會喊，咁都繼續

下 換咁多姿勢 仲要女上 你估av呀？
強姦屌屌下條女爽到轉做主動呀？
仲要27歲人話唔知咩係狗仔式
有就有 無就會話無啦
咁都覺得合理嘅真係當條女係弱智？

正正因為男女唔平等

女人個閪有價值，所以先可以俾人呃

你有冇聽過男人俾人呃𨳒人？

各位睇路啦 喺香港識人要小心啲啦

男既on9唔拍返一星期拖 影返幾張合照留念
畀人入咗啦

你睇番篇新聞啦

我無話條女100%老屈
不過我覺得強姦到可以換咁多姿勢
同埋講狗仔式無直接否認
反而話27歲人唔知咩叫狗仔式 真係唔合理囉
先唔講可能個男嘅講大話
反正依家各執一詞
又無其他証人
係睇邊個供詞有漏洞

如果個女誣告 會另審 果時冇得用x代替
佢會身敗名裂
呢點律師事前會警告過佢

呢單大家唔洗咩討論 根本食花生 同埋提點自己唔好犯呢啲錯

有冇人知個幼教女老師係邊個？？？

過左咁耐講乜都得啦
可能條女本身都唔係係處

女事主當日離開佢屋企之後 因為無佢聯絡方法 所以告唔到佢
睇完之後

紅字係辯方嘅說法

冇性經驗唔知乜嘢係狗仔式合理呀，唔關年齡事
條女可能未同現任做過呢

學樓上話齋， 點證明當時係處？
想搵人埋單點解釋無左個處咪話俾人強姦

香港一百個入面九十九女人都係無壓抑性慾但又要拎貞節牌坊， 俾人屌完就話自己細個當時唔識諗我唔想被逼，
但又叫其他處女輕易俾人呃處拖人落船

香港女仔好聰明點會俾人呃， 話俾人呃其實就係講緊大話呃你佢俾人呃

拍拖就跟西式性自由， 結婚果時就話一定跟傳統男方出禮金擺酒買樓養家， 知唔知酒席第一道菜乳豬代表咩

超虔誠耶西連粗口都唔識 我都見過
但條友係忽上腦咁日日唱聖詩同講經
除非女事主都係呢種人

幾時炒車呀？
利申：覺得條耶西老屈

我睇咗篇新聞好多次啦，但係睇唔到原告因為冇被告聯絡方法所以唔告

介唔介意比段新聞我睇下

第一， 告人唔需要聯絡方法
第二， 佢有男友之後的確拎到聯絡方法

(並非指本案)

認真 可以點正視女人係香港可以輕誣告男人強姦非禮呢個問題呢？

女人 睇唔順眼一個男人基本上走去老屈佢老強就得 就算最後入唔到罪男既都雞無鴨血 女咩後果都冇

明明當時自願做完愛 又可以反悔 話當時係被強姦

好多強姦案過左好多年先告都告得入
受害人驚會比人知道好羞恥或者覺得自己有少少責任

去差館啦，洗撚知條仔電話咩

以我理解呢，佢報警係因為拍咗拖，受男朋友鼓勵見完社工後嘅決定

"無聯絡方法唔告"係事實， "佢兩年後有聯絡方法就告"都係事實， 請問你點樣理解唔到

女方聲稱無聯絡方法所以唔告

請問喺新聞邊到見到原告要拎左條仔電話先報警呢？

可能俾條仔知佢唔係處
告上一手老強，咁就可以保住個貞節牌坊
玩任條仔就可以安心埋單了

現今社會性知識咁氾濫 youtube fb甚至電視節目都咁多黃色資訊
一個27歲嘅成年人會唔識呢啲基本性知識？
唔好諗到女人咁清高啦 女人同男人咪一樣 係凸變凹姐
唔通27歲處男會唔識咩叫狗仔式咩

好在佢做學校姐 學校要炒人好似唔係咁易

如果佢做普通公司 要炒你有一千個理由啦

冇聯絡方法同唔告係事實
唔代表因為冇聯絡方法所以唔吿架

佢兩年後佢攞被告聯絡方法可能諗住質詢佢呢

請問條女係幾時報警m

個女事主第一識人就搭人大腿, 其實佢平時係唔係成日出黎玩

請問係邊度睇到佢聲稱冇聯絡方法所以唔告呢？

唔該你俾段新聞我睇吓

咁都入到真係冇天理

咁我係唔係可以今日whatsapp我朋友話我被A君打

然後一年後就去告A？

兩年後，都話兩件事冇直接關係囉

所以我先問你條女邊有聲稱要攞咗聯絡方法先可以告

又話冇飲醉又可以唔記得影過合照

條女被姦後已經即刻同左朋友Y講

但朋友Y話保密喎,係之後拍拖見咗社工後先報警

事實的確係拎左聯絡方法先告
你所講既其他理由都要等到拎左聯絡方法先報警， 而唔係未拎聯絡方法就報警

冇飲醉係辯方說法

唔記得影過合照係原告說法

點解可以咁搞笑撈埋一齊講

都係果句，拎咗聯絡方法先報警係事實

唔代表因為拎咗聯絡方法所以報警

基本邏輯嚟㗎喎，所以我先問你條女係咪講因為拎咗聯絡方法所以報警

並非指本案

最好咩唔好問 唔好知 直接入個男人罪好唔好？

錄音最好的 手機放床邊錄音

唔止
依家係無飲醉

的士上互相愛撫
影相表現親密
性交前主動幫人除衫
性交中途多次交換姿勢
以上指控全部係無飲醉嘅情況下全部無印象唔記得
淨係記得自己比人屌左同有講唔好

同啲女人嘈交咩都唔理唔願意還原事實
但一味話：總之就係點點點 我淨係知點點點
一鳩樣

普通私人公司唔會理你有冇案底，做到嘢咪得囉

學校唔同，可以要求你提供冇性罪行記錄，你提供唔到就唔請

佢話佢自己醉咗呀 條仔話冇醉

台灣果邊都好多依D case，而家男方屌完多數請埋人食早餐
人地告佢問餐廳攞片証明雙方事後有正面互動就打得甩

相當可疑

對自己有利既就記得, 冇利既就話斷片

但點會估到會係兩年後先告
兩年後啲片都唔知搵唔搵得返

過左兩年乜片都洗左啦
一句講晒,都係拍低同佢玩女上先夠穩陣

案發於2014年9月27日，之後只向一位好朋友透露事情
2015年年底向他透露，男友提議她到風雨蘭求助，她亦有約見姑娘。事主當時不知道被告的身分及身份，故透過女友人向另一共同朋友索取被告的電話，並於去年5月報警。

風雨蘭會教人俾人強姦要知道身份聯絡方法先可以報警？

明明手機有高清全拍攝

最好就錄音問琴晚點， 要佢錄音回

兩件事冇直接關係架 新聞或者條女亦冇講過有關係

另一篇報道講原告係情人節拎到被告聯絡方法，點解要等三個月五月先報警？

無掙扎無傷痕 平靜到瞞到屋企人兩年
一句講晒 你話強姦我一定唔信
你話條仔係半推半就 都仲可信性高啲
同埋我始終唔信條仔以強姦心態而唔係半推半就心態去屌條女 會帶上自己屋企
起碼如果係我 我知條女一定唔會就範
一心想強姦佢嘅話
一係拍片要脅 一係帶去邊都好過係自己屋企

可能條女諗住用電話Chok條仔召認呢？

點解你硬係覺得兩者有關

離開左佢屋企 咁算唔算知道一個方法搵到被告

拿，係情人節"索取"， 唔等於果日就拎到

直至X於2016年的情人節，突向女友人索取被告的聯絡方法，轉折下再確認被告身分。

舉個例子，我18歲生日破處

唔代表因為我夠18歲所以破處

兩者唔一定有關係架

可能我18歲之前冇機會呢，或者遇唔到啱嘅人呢

無可能

但慘在半推半就都已經可以入強姦
其實聯絡方法都好牽強啦
有心報 逃離安全地方係大廈管理處都報得警
到時警方自然係你朋友到查
駛咩等條友2年後搵你 先再叫朋友搵佢聯絡方法

算啦，我哋各自表述啦，再爭拗落去都冇意思

最憎舉埋d垃圾例子去偷換概念

而家出去叫雞都咁撚麻煩

我覺得新聞寫得唔好，令好多人都誤解咗原告因為冇被告聯絡方法所以唔報警

所以我咪講條女不可信， 中間可以發生好多野， 而好多證據可以消失， 基本所有既野全部建基在條女把口， 但香港法庭過往都偏幫女方

我都覺得對牛彈琴冇乜意思

大家咁話，你上到座用咁既垃圾例子都係會俾人屌

大家咁話，你咁嘅邏輯思維現實應該大把人想屌你

條女係咪呃開佢條仔話係處
點知第一次搞野無血俾條仔識穿所以先告咋

其實要睇埋女事主同女友人事發後第二日whatsapp內容講左咩
好多證供都係各有各講

連登仔又炒車

連登好多交通黑點

總知一句 香港男人咪衰係下體到
想出火自己搞掂 溝條女 一係叫雞
玩親呢啲一夜情實無好結果

男人唔係成日衰下體既話， ptgf就唔會癲價啦屌， 個rubbish 5千蚊屌條女， 痴線

連登學生哥邊識呢d 野

其實班荷李活女星so call除左自己係人證之外有冇其他證據?

不過歐美d左翼風氣就係有"受害人"一出聲第一件事就煮死左比人擇名果個先, 所有普通法之下既無罪推定通通拋諸腦後

你啱喎 算唔算突破盲點

放心啦個女既響庭上一定比人鋤散
呢樣唔記得果隻唔記得, 然後又突然有d記得, 點會係誠實可靠證人?

請問新聞邊度有講條女因為無佢聯絡方法 所以告唔到佢？

你係剩係睇左#1果篇定係點?

一般人會點理解佢2年後情人節向友人查詢疑犯身份聯絡方法?
然後要搞到5月先報警? 佢唔係覺得有需要點會特登去問

btw 原來係辯方律師話條女係耶西係處乜乜物物 條女再否認
即係係咪處跟本冇人知

誣唔誣告就只係一個法律觀點，但呢單野拖兩年後先走去告鳩人就唔抵可憐！！
道德價值都要講公平，2年後你先走黎玩野，法律上對個男已經很不公平，又開名仲要未判先坐2個月。

btw 你地好喜歡追求西方普世價值，呢o的over哂o既女權產物留返比你地慢慢受。

如果男口供係真 條女玩得ons點只一次 為左張飯票 告9第一次果個姐

我覺得係想係電話chok條仔招認

啱啱嗰單家族旅行老強都係咁

點樣chok?
問佢你點解果晚要屌我? 你屌完我有乜感受?

印象中呢種釣魚式設局係唔接納做證據

根本條女就好鬼 好心佢條仔就飛左佢啦
如果唔係 第時結埋婚 個仔都兩歲 但係點睇都唔似自己 問佢 佢先同你講三年前俾人強姦

以我了解電話訊息紀錄係接納做證據嘅

有冇法律巴打可以分享吓

家族旅行單野點解達成唔到大比數裁決就係因為驗到處女膜未破

作為一個研究法證既人

我唔會話女方一定係講大話

但佢隔2年先告就一定搵唔到太多有指向性既生物證據

其後被告發訊息向X稱：「對唔住，無諗過會對你做出咁嘅事」。

簡直係浪費資源

2年幾前的事,得口供講就上到庭告.你講乜都得.

情況唔同喎 呢單被告自己主動send 而且"咁嘅事" 冇指向係屌左定冇屌 一單還一單

未判就咪開全名啦

確係唔相同

等睇法律巴打解釋釣魚式設局招認可唔可以接納做證據

柴田其實你係咪真係唔信有風化案係女方屈人？
定係你覺得就算真係老屈都係因為男方有問題先會俾人老屈？

應該可以

睇唔到呢個case有咩理由隔兩年先報警
又唔撚係俾人姦完有奧斯卡拎

First date for sex=rape, goodest logic

我記得另一篇報導
條女話第二朝見到個男既都係床上面
如果係強姦，仲會同你一齊訓天光?

X稱案發時自己僅能叫「唔好」，感到被告插入時即大叫「好痛」，惟被告卻稱「我都未插入去你就話痛」，之後被告將X強姦，並射精到X臉上。至清晨X上廁後用紙巾抹下體發現有血，加上逐漸酒醒後發現自己被強姦，遂離開被告單位，X指被告的床亦染血。

無話訓天光

如果告唔入條仔
條仔有冇得向個臭閪索償返？
依家條仔俾人開哂名 份工可能無埋 呢行唔再請佢

你憑乜野信條女係處 人講你又信？